\documentclass{edtkdoc}
\gdef\xSOURCE{SANTE}

\usepackage{xtab}
\geometry{foot=0.5cm,includefoot}
\setlength{\headheight}{80pt}%
\setlength{\textheight}{635pt}%

\newcommand{\fintabtiers}{}
\newcommand{\fintab}{}
\usepackage{multirow}
\newcommand{\MSGOBS}{}

\begin{document}
\cfoot[C]
{
\parbox{\textwidth}{
% \textbf{
%INFORMATIONS IMPORTANTES :\\
% }
\hspace{0.5pt}- Vous avez payé uniquement la part mutuelle ? N'oubliez pas de nous adresser l'original de la facture des frais engagés \textbf{pour être remboursé}.\\
\hspace{0.5pt}- \textbf{Vous avez changé d'adresse ou de coordonnées bancaires ?} Contactez votre \agence{} au 09 72 72 02 02 (appel non surtaxé) ou connectez-vous à votre Espace adhérent : www.espaceadherent.mnt.fr. Vous accéderez également à vos relevés de prestations 7j/7 - 24h/24.\\
\hspace{0.5pt}- Vous avez souhaité recevoir vos relevés au format papier. Si vous changiez d'avis, contactez votre \agence{}.\\
%\hspace{0.5pt}	TOUS SOLIDAIRES POUR FAIRE DES ECONOMIES
}
Page \thesubpage
}
\nprounddigits{2}
\newcommand{\pghead}{%
\vspace*{-54pt}
\edToAddrList{xADRLN}
\hfill\parbox{.5\textwidth}{\Large\bf RELEVÉ DE PRESTATIONS}
\\
\vspace{28pt}\\
\small\textbf{\edTitCorp} \\
\small\edListToLines{xADREM} \\
\small\LICNATC: \SWTCHTEL \\
%aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~\\aa~

\begin{textblock*}{260pt}(30pt,224pt)%
\begin{tabular}{|l|}
\firsthline
\No de Contrat : \NUMADH \\
\ifdefined \NUMABA
	\No Adhérent : \NUMABA \\
\fi
%\hline
%Banque: \BANQUE & Guichet: \GUICHET\\
%\mc{2}{|l|}{\No compte: \NUMCPT}\\
\lasthline
\vspace*{20pt}
\end{tabular}
\end{textblock*}%

\vspace{50pt}
\vspace{2cm}
\begin{framed}
INFORMATIONS: \MSGOBS
\end{framed}
\renewcommand{\MSGOBS}{}
\small%
}

\newcommand{\finAdh}{\pghead}


\gdef\lignesTotal{}%
\newcommand{\TotalMiseEnForme}[2]{%
\mc{#1}{#2}{}%
}
%\newcommand{\lignesTotalInduPASOK}[2]{%
% \mc{#1}{#2}{\multirow{3}{*}{pp}} & \mc{2}{r|}{Total des prestations} & \numprint{\totPres} \texteuro\tabletail{\hline}\\%
%  & \mc{2}{r|}{Récupération prestations indues} & \numprint{\totIndu} \texteuro\\%
%  &\mc{2}{r|}{\bf Total payé le \DATPAI} & \bf\numprint{\cumVirt} \texteuro\\%
%\cline{3-5}%
%}
\newcommand{\lignesTotalIndu}[2]{%
 \TotalMiseEnForme{#1}{#2} & \mc{2}{r|}{Total des prestations} & \numprint{\totPres} \texteuro\tabletail{\hline}\\%
 \TotalMiseEnForme{#1}{#2} & \mc{2}{r|}{Récupération prestations indues} & \numprint{\totIndu} \texteuro\\%
 \TotalMiseEnForme{#1}{#2} & \mc{2}{r|}{\bf Total payé le \DATPAI} & \bf\numprint{\cumVirt} \texteuro\\%
\cline{3-5}%
}
\newcommand{\lignesTotalInduLast}{%
\lignesTotalIndu{2}{c|}%
}
\newcommand{\lignesTotalInduNotLast}{%
\lignesTotalIndu{2}{|c|}%
}
\newcommand{\lignesTotalNormal}[2]{%
 \TotalMiseEnForme{#1}{#2} & \mc{2}{r|}{\bf Total payé le \DATPAI} & \bf\numprint{\cumVirt} \texteuro\tabletail{\hline}\\%
  \cline{3-5}%
}
\newcommand{\lignesTotalNormalLast}{%
\lignesTotalNormal{2}{c|}%
}
\newcommand{\lignesTotalNormalNotLast}{%
\lignesTotalNormal{2}{|c|}%
}
\newcommand{\headRbt}[1]{%
 \cline{1-2}%
  \mc{2}{|l|}{\bf Vos Remboursements de soins #1} & \mc{3}{c}{}\\%
  \hline%
  Prénom & \No de Sécurité sociale & \centering Dépense & \centering Montant & \centering\arraybackslash Montant\\
  Dates des soins & Nature des soins & \centering engagée & \centering Sécurité sociale & \centering\arraybackslash M.N.T%
  \\%
  \hline%
}%
\newcommand{\debutTabRbt}{%
\par%
\tablefirsthead{\headRbt{}}%
  \tablehead{\headRbt{ (suite)}}%
\tabletail{\hline}%
%\setcounter{rows}{0}
%\begin{xtabular}{|L{100pt} L{162pt}R{56pt}|R{80pt}|R{78pt}|}%
\begin{xtabular}{|L{100pt} L{162pt}R{44pt}|R{80pt}|R{78pt}|}
}%
\newcommand{\FinTabRbt}{%
\end{xtabular}%
}%
%\newcommand{\showRbt}{
%\triRbt
%\\\hline
%\lignesTotalIndu
%}
\newcommand{\eTriRbtIndu}{%
  \triRbt%
\hline%
}%
\newcommand{\eTriRbt}{%
  \triRbt%
\hline%
}
\newcommand{\nlAdhA}{%
 \bf\PSDEPRN & \NUMSECU &&&\\%
}%
\newcommand{\nlRbtA}{%
  \small\PSLPDDE{} - \PSLPFDE & \PSZZLIB & \numprint{\ENGMNT} & \numprint{\SECUMNT} & \numprint{\MNTMNT}\\%
}%

\newcommand{\headTiers}[1]{%
\cline{1-3}%
  \mc{3}{|l|}{\bf Pour votre information: Prestations payées aux Tiers #1} & \mc{2}{c}{}\\%
  \hline %
  Dates des soins & \rule{0pt}{10pt}Bénéficiaire des soins & Nom du tiers & Nature des soins & Montant\\%
  \hline%
}
\newcommand{\debutTabTiers}{%
\par%
\tabletail{\hline}%
\tablefirsthead{\headTiers{}}%
\tablehead{\headTiers{ (suite)}}%
%\setcounter{rows}{0}
%\begin{xtabular}{|L{94pt} L{68pt} L{122pt}L{130pt}|R{62.5pt}|}%
\begin{xtabular}{|L{94pt} L{60pt} L{108pt}L{136pt}|R{67pt}|}
}%
\newcommand{\FinTabTiers}{%
\end{xtabular}%
}%

\newcommand{\ligneTotalTiers}[2]{%
\TotalMiseEnForme{#1}{#2} & \bf Total des prestations & \bf\numprint{\cumVirt} \texteuro\\%
\cline{4-5}%
}%
\newcommand{\ligneTotalTiersLast}{%
\ligneTotalTiers{3}{c|}%
}%
\newcommand{\ligneTotalTiersNotLast}{%
\ligneTotalTiers{3}{|c|}%
}%
\newcommand{\eTriTiers}{%
\triRbt%
\hline%
}%
\newcommand{\nlRbtB}{%
  \small\PSLPDDE{} - \PSLPFDE & \PSDEPRN & \rule{0pt}{10pt}\NOMTIERS & \PSZZLIB & \numprint{\MNTMNT}\\%
}%
\newcommand{\nlAdhB}{}%

\newcommand{\finDocAdh}{\newdoc}

\input{RPA-PSRE1.txt}
\end{document}
